有冇人同我一樣，不停為人犧牲自己？

天生注定係一個犧牲者
因為自己咩都唔需要
唯一需要既係感覺到人地需要自己
無物慾 無權力慾 拒絕唔到其他人向自己求救
但係永遠無人留意你

你唔係冇慾望 你嘅慾望係藉住幫人想人認同你
所以你先會道出冇人留意你呢個事實

Btw乜撚野天生注定犧牲者真係中二到不得了嘅諗法
全部都係選擇 唔好講咩注唔注定
做「好人」係你揀嘅

無人注定做窮撚

唔好講到咁偉大，只不過係冇人願意為你犧牲

有咩因果關係

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

OP係果個post潛水

你都on撚9攞做好人同窮撚黎比
做好人就算外來環境因素點影響你都可以選擇唔做
窮撚你出生於咩家庭根本冇得揀
樓主柒完未

唔差在做好小小啦 人地好做啲
有時有啲野 自己唔想做就算 但諗到人地都唔想做就自己死死氣做埋佢 無謂令件事發大

Sor 1999 一時三刻諗唔到實際情況

窮撚都可以中六合彩

水泡人生

咁你咪錯囉

講到尾你都係想咁樣係人地到拎存在感
去證明自己既價值
但呢個行為本身就唔正確

連登咁撚多讀心大師

咁即係岩定錯先
覺得唔岩我可以潛架喎

唔岩
你需要食雪糕
係咪等於雪糕比到存在感你

如果2個一樣既人一齊會點

宜家調轉喎
係你成為雪糕,
你存在既目的就係俾人食嘛

屌你老母你講乜鳩

唔好應佢個痴撚線例子啦 根本唔適用
大佬夾硬比喻成食雪糕跟住套返存在感落去做乜撚野

讀心大師？